新86咁撚醜樣

真

車尾咁似fairlady

新？

【新一代Toyota GR 86】搭2.4升水平對臥引擎 車頭溫良恭儉了些車尾氣焰很囂張

Subaru去年11月推出第二代BRZ時，原本以為Toyota GR 86也會很快地隨後就進行發表。結果5個月過去了、現在GR 86這才現蹤，原因就出在Toyota想讓這部共同開發的跑車更像是自家的跑車。第二代GR 86可是Toyota GR系列中的第三款車型，它就緊隨在GR Supra性能跑車和GR Yaris性能掀背車之後推出，當然得要有GR強烈色彩才行。不過，跟第一代跑車一樣由Toyota和Subaru共同開發，Toyota GR 86與Subaru BRZ雙生車的外觀大致相同，不過小細節上GR 86配備類似GR Yaris上的功能矩陣水箱護罩柵格，LED的頭燈署名也跟BRZ略有不同。

【車尾的狠勁要比車頭來得更強】

事實上，新一代車款外型上不能說比現在更好看、或是有更強壯的線條，是的它車身更為降低了一些，車尾臀部曲線更為立體、分明，還有其他一些調整像是車艙環繞的流明玻璃也變得更窄些。另外，源自於賽車的空氣動力學套件，原廠表示可以改善汽車的操控性和穩定性。新車也進一步優化了車室操作介面，其實就是更往駕駛人集中，訊息娛樂系統放置偏向駕駛人，這樣能減少遠離道路的視線。7吋顯示幕設計則具有更現代感，它在啟動時還會有動畫展開值勤序幕。

【2.4升引擎0-100 km/h僅6.3秒】

雖然車重上還保持在1270公斤左右，不過Toyota宣稱他們已經付出了額外的努力來讓新車的操控比其前任車型更好，實際上，即將成為過去的現役車款本來即是以出色動態聞名。因此新車所能做便是通過輕質材料像是鋁的使用來打造車頂和葉子板，如此一來車身的重心可保持在較低水準，將其對抗扭矩的剛性提高50％。動力上，GR 86採用與BRZ相同的自然吸氣2.4升平四發動機，具有232 hp馬力（235 PS / 173 kW）和25.5公斤米扭力（250 Nm），在6.3秒內就能完成以0-100 km/h的衝刺，比現役的車型速度更快1.1秒。(陳宏銘/綜合報導)

份頭咁似supra

佢真係唔識架 🙄🙄🙄

supra好睇好多
如果似autocar預想圖 會開心好多

個頭係咪向RX8致敬

唔怪之咁面善啦

第一代出嗰陣都俾人嫌柒嫌唔似86
但上年開始我發覺越嚟越多人揸

GR真係永遠唔會令你失望
新Supra比FT1 concept樣衰10倍
86又係咁

唔當佢係86都ok既

F type 日本版

ft1個樣係做唔到 淨係前輪放唔到個塔頂 就差勁遠

其實舊版本身都唔多好睇..

同上一代有咩分別

多咗幾十匹咁囉

但係希望唔好好似上代咁連bhp都係得個吹字

側面靚過上一代, 但車尾上一代好睇啲
加到兩百匹叫做好過冇

btw 樣應該唔係問題
兩年就大把kit

舊一代BRZ同86幾時冇左隻尾翼??
記得新出個陣有張餐枱

畀牛肺GTI推, 不了

係咪得我一個覺得幾靚

份頭唔夠惡
不過都有d興趣，長左少少，唔知尾座會唔會變到勉強都用得

今代性能終於叫做見得下人，上代原裝性能求其搵架歐洲房車都快過佢

想買新86
覺得靚過上代同埋企理過富士

其實我都覺得個款唔差

model 3 FL

除咗樣 都叫有副FA24 同埋冇咗torque dip

總有啲人會狂屌點解冇turbo又剩
根本唔明86/BRZ定位係咩

點解係一份份

86本身係設計出來市場定位係比人改車
所以當年售價好平

有幾分法拉利影子

舊一代既新86一定會成為經典

買定等升值啊屌

不過要原裝

如果86/BRZ有turbo咪同Supra 2.0T撞到應一應
屌佢冇turbo嗰啲人應該係唔知Supra有2.0T版

再者，架車好玩又平又輕就係因為佢NA，今次波大到2.4消滅咗torque dip問題，以佢呢個價位真係冇咩缺點。如果用turbo，一陣又要強化車架加intercooler加大迫力好多嘢要大改

到時貴到呀媽都唔認得啲人又會屌佢點解貴咗咁多

咁都係
不過香港改車俾狗咬到仆街 所以多人咁諗都正常

笑撚死啲狗乜都勾一餐
一陣開你頭冚，點解豐田車會有掃把佬偈㗎，咁大隻字Subaru boxer你仲唔係改車？勾得

新一代BRZ可以剔option加Swan Neck式尾翼
同911 GT3(992)一樣
但後者一定冇事 前者勾鳩硬

K car / Roomy / Raize 大發偈
86 掃把偈
Supra 寶馬偈

大檸樂

Pagani用AMG偈同一命運

前排唔係有幾架照勾咩

TJ6300: 唔夠皮呀？收皮啦DLLM

要皮唔會揸86啦

2012年已經聽啲人咁講
但9年後的今日越嚟越多人楂
係咪設計師的眼光比人行前9年？

新Supra遲早變經典

我就覺得新一代沒咩誠意

咪同R35一樣, 啱啱出個陣俾人屌到化開
之後成街都係

當係facelift款睇

特別個籠

新車3700轉啲力就黎曬 有啲想試

唔知香港賣幾錢
350k以上真係唔洗諗

舊一代新出個陣都賣40啦

呢架先係86

打錯450k

香港稅貴
外國係牛肺價錢

仲有核變青蛙 GR Yaris

無拉花真係差緊啲仲衰過speedstar既拉花

86 靚過BRZ
但個尾真心樣衰

架車厚身左睇落順眼好多，之前太低矮又窄架車好肉酸

GTI放甩你啦，仲洗係後面推咩

太天真喇ching，班差佬識條鐵咩，勾車睇心情
GT3 RS 係熱門被勾車型，架車個樣太惹火，隻尾翼又大

除左個尾擾流之外，有邊一忽個車身設計係追上到潮流？
你同我講話架車係2010年款我都信
同corolla axio 一樣，話比我聽架車2005年款我都信

用GR個名出黎cap水

基本

Gr 同gt係同一條line定分開架？

jm9

【《Gran Turismo Sport》率先試駕新GR 86】
豐田(Toyota)剛公開新GR 86，不過香港車迷要試車，應該還要等一段時間，除非你擁有PS4、PS5以及《GT Sport》遊戲......因為豐田剛公開GT Cup 2021新系列賽，繼GR Supra GT Cup及GR Yaris Time Trial可駕駛新Supra、GR Yaris之後，今次八回合賽會由4月至12月舉行，參加的玩家就可以在8月22日舉行的第七回合澳洲Mount Panorama賽事中駕駛GR 86。另外還有SF19、2000GT分別於5月及6月登場。

網站

好醜樣

【這樣就變成新Celica？】車迷們很有創意。

二手價仲要升返個下勁

個籠仲cheap 過啲 Prius